在南非，調查人員於9月發現，被僱傭從事這項任務的公司提供的“醫療級”口罩中，有60%是不合格的。 誰從總統變成了囚犯? 丹尼爾·馬洛伊2021年3月2日| 
 聯邦官員告訴《華盛頓郵報》，他的結論是，製造試劑盒的實驗室條件不符合標準，汙染最有可能是造成許多N3假陽性的原因。 美國疾病控制與預防中心與covid-19的賽跑失敗:一種被低估的威脅和一種過於複雜的測試|大衛·威爾曼| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 平均而言，監獄裡的人比一般人病得更重，監獄裡的醫療保健是出了名的不合格。 冠狀病毒嚴重打擊了監獄和監獄，每5名囚犯中就有1人感染了COVID, 1700人死亡 
 有多少人收到了不合格的代理，這讓海登感到震驚。 緬因州僱傭有犯罪記錄的律師為其最貧窮的居民辯護|作者:薩曼莎·霍根，《緬因州觀察家報》，數據分析作者:阿格尼爾·菲利普 
 科興與中國的任何不合格疫苗都沒有直接關係，但該公司一直容易出現失誤。 中國科興集團計劃在確定疫苗接種對成人有效之前，先在兒童身上測試新冠肺炎疫苗 
 不合格教學的後果遠遠超出了能否上大學或找到一份好工作。 維加拉訴加利福尼亞州:你從未聽說過的最重要的法院案件 
 SIGAR發現，由於電線不合格，這棟建築有發生火災的危險。 美國在阿富汗建造的學校構成“潛在的威脅生命的風險 
 Milam也表達了類似的觀點，他駁斥了認為網絡作品不符合傳統媒體標準的誤解。 《權力的學校》簡介:《權力的遊戲》惡搞網劇|Molly Taylor | 2013年3月9日|DAILY BEAST 
 誰來確保匆忙滿足流離失所者的需求不會導致不合標準的建築? 桑迪過後，三州地區將如何重建? 2012年11月19日，每日野獸 
 他們繼續被指控精神衛生保健不達標而陷入困境。 2012年10月17日，馬喬裡·莫里森|每日野獸 
 擺脫不合格的電線，古老的鉛浸管道，開裂的瓷磚和被水扭曲的破碎的石膏。 有人來到城鎮，有人離開城鎮|科裡·多克託羅 
 不達標的工資只會為美國工農業生產的商品和服務提供不達標的市場。 哈里·s·杜魯門的國情諮文|哈里·s·杜魯門 
 這是令人震驚的證據，證明很大一部分人口的健康水平不達標。 哈里·s·杜魯門的國情諮文|哈里·s·杜魯門 
 美國人不認為工資不達標的工作是生產性工作。 富蘭克林·d·羅斯福國情諮文|富蘭克林·d·羅斯福